---
title: Singularidad
author: Carlos Lavagnino
cover_image: images/singularidad.png
date: 2016-12-10 21:57:00
tags: Singularidad
---


"...Si no hacemos una singularidad en cultura seguimos profundizando el abismo que hay entre nuestras capacidades técnicas de mutar, de provocar, y nuestra lectura de qué queremos hipotetizar y generar, qué motivos y qué sentido tenemos."

Carlos Lavagnino
